Belkin點連Switch對戰？

Wifi連到 地區都set咗美國
不過連線對戰就搞極都搞唔到
次次都出error code話搵唔到玩家

屋企用緊Belkin 有無巴絲打識set?
上網睇咗好耐都搞唔到連線對戰

關Belkin咩事

網上見係其他牌子既router setting
Belkin我唔識跟step改

error code係咩啊

乜鳩都唔講 點幫你

想要人幫都用下個死人腦啦

2618-0513
Can't find console

Sorry 呀 因為我真心唔熟電腦野
想要咩資料都可以話你知

nat type係咩
用緊邊個上網公司

nat唔係type a好似係連唔到

通常b都得

你屋企上網咩速度

最簡單
Firewall > DMZ
打番你switch拎左粒IP

岩岩拎咗部機去朋友屋企到試
上網HGC TYPE B
DOWNLOAD 23.1mbps
UPLOAD 9.9Mbps
Router TPLINK

同朋友同苑同上網公司 佢用到我用唔到

係屋企upload好似得9
Download得1

老任 不意外

番屋企試啊

你屋企上網太廢 完

屋企都係用緊HGC
但我就type C
Download 10.3mbps
Upload 3.6mbps
有無得搞

同一間上網公司同一package
不過我屋企連咗好多devices 關唔關事？

呢個方法work咗
唔該哂